點解狗鐵有香港站、九龍站，但係冇新界站？

狗鐵係咪歧視我地新界人 ？

你係首陀羅咋

如果有要起係邊

九龍站同香港站都係屬於東涌綫，所以新界站應該都要一樣。而係東涌綫入面，青衣位處香港同新界中心而又屬於新界，所以應該改名做新界站一視同仁 。

係

青衣位於新界中心

就算唔係正中心都算係比較中間嘅位置啦 九龍站同香港站夠唔係正中心位置啦

認同

應該東涌改做新界站，因為東涌多牛
利申：元朗養牛戶